你哋影風景會唔會拉返正張相？

尤其用wide鏡由高處向低處影，側面啲樓會晌外斜

睇個concept有無需要

拉正咪唔係 uwa

.......

睇下想要乜，多數直接cut無乜可要拉返正

點直接cut?

要睇情況，有時變形太勁，夾硬拉直會仲奇怪

而有時有少少外斜，令個建築睇落更有氣勢都唔錯

自己2樣都試下，睇下邊樣合心水去決定拉唔拉正囉，唔洗限死一個做法既